重用加蔥花 惡菌不怕 再蒸啲口罩又試下

#識唱一齊唱 #原曲：牛肉加蔥花
#改詞：蔣元秋

重用加蔥花 惡菌不怕 再蒸啲口罩又試下
防疫無有怕 共我呀爸 齊用完又再加

全賴蔣媽媽 去Share 一下
重用啲口罩 未會怕
然後教教我 “拎”轉到背面
要抗疫 惡菌都驚訝

#100個 Mask 佢都係咁蒸

有聲既

落埋蒜蓉

OH! I don't believe it .秋秋真係Kai
秋秋啲智商真係Big Surprise!

拍埋多塊薑啦

我果次跟個朋友走去日本周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途
我話好好好 然後唔知點算好
最好依家即刻走去醫好個肚
咦? 呢間好喎
Ｄ裝修WONDERFUL
班架妹著住ROLLER
同Ｄ客落ORDER
按摩椅上睇住佢口地楂住煲茶
都未坐定已經叫口左兩客海老
擦咗咁耐仲咁HUNGRY
咁樣落去會食到幾時
SAKE叫口左半打好過孖蒸
熱口既飲口左咁耐又試下加冰

重用加蔥花 惡菌不怕 再蒸啲口罩又試下
防疫無有怕 共我呀爸 齊用完又再加
全賴蔣媽媽 去Share 一下
重用啲口罩 未會怕
然後教教我 “拎”轉到背面
要抗疫 惡菌都驚訝

一百個ROUND我都系咁先
諗下一陣想去邊
𠵱 望下只表 食咗幾個鐘
飲杯水不如埋單松
OH! I don't believe it .秋秋真係Kai
秋秋啲智商真係Big Surprise!
元秋Lady你真係好Funny
佢就話：「我教你啦」
我想話攞張單睇清楚Ｄ呀
個政府話：「喂，你醫住先啦!」
醫護局住抽簽 睇下邊個先
嬲到幾乎鵬娜媽

如若不封關 死幾多嗎
武漢啲院友萬四嗎
然後Zero cost 是看症吧
還懷疑是眼花
全國都訪港 上九億嗎
然後啲口罩沒貨啦
然後加一加 但這個發現
破賬目我心中驚怕

過左兩日飛番赤蠟角
講到食料理梗系香港仲多啦
諗番喺日本亂食嘢真系傻
加埋機票錢早知今日何必當初呢
香港長大都咁多年
就算再唔風光都系一時
好過走去外國亂咁洗錢
不如儲錢過二千年羅

遙望獅子山 世紀斑霸
繁盛的景致又賽馬
同賀燒煙花 共我阿爸
求未來別再差
陪伴小娃娃 看真青馬
沿岸Ｄ機建大變化
如若加薪嗎 就約你歎茶
盼市道再可添升價

Jeng

我果次跟阿元秋走去強国周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途
我話NoNoNo 惹到肺炎點算好
最好依家即刻走去醫好個腦
咦? 蒸蒸好喎
Ｄ Steam Mask WONDERFUL
蔣元秋確係丟架
藍絲跌落梳化
抖音之上睇住佢哋steam住沖茶
都未坐定已經蒸咗無晒苦惱
過咗咁耐仲咁creamy
咁樣落去會食蒸到幾時
口罩蒸左半打 好過孖蒸
Pat嘢蒸咗咁耐又試下加冰

重用加蔥花 惡菌不怕 再蒸啲口罩又試下
防疫無有怕 共我呀爸 齊用完又再加
全賴蔣媽媽 去Share 一下
重用啲口罩 未會怕
然後教教我 “拎”轉到背面
要抗疫 惡菌都驚訝

一百個Mask 我都系咁先蒸
諗下一陣想去邊
𠵱 望下只表 食咗幾個鐘
飲杯水不如埋單松
OH! I don't believe it .元秋真係Kai
元秋啲智商真係Big Surprise!
元秋Lady你真係好Funny
佢就話：「我教你啦」
我想話攞張單睇清楚Ｄ呀
個政府話：「喂，你醫住先啦!」
醫護局住抽簽 睇下邊個先
嬲到幾乎鵬娜媽

如若不封關 死幾多嗎
武漢啲院友萬四嗎
然後Zero cost 是看症吧
還懷疑是眼花
全國都訪港 上九億嗎
然後啲口罩沒貨啦
然後加一加 但這個發現
破賬目我心中驚怕

過左兩日飛番赤蠟角
講到食料理梗系香港仲多啦
諗番喺日本亂食嘢真系傻
加埋機票錢早知今日何必當初呢
香港長大都咁多年
就算再唔風光都系一時
好過走去外國亂咁洗錢
不如儲錢過二千年羅

遙望獅子山 世紀斑霸
繁盛的景致又賽馬
同賀燒煙花 共我阿爸
求未來別再差
陪伴小娃娃 看真青馬
沿岸Ｄ機建大變化
如若加薪嗎 就約你歎茶
盼市道再可添升價

哎啊，撞左歌

我果次跟左元秋走去武漢周圍蒲

推你呢個，我都冇乜貨

我果次跟阿元秋走去強国周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途
我話NoNoNo 惹到肺炎點算好
最好依家即刻走去醫好個腦
咦? 蒸蒸好喎
Ｄ Steam Mask WONDERFUL
蔣元秋確係丟架
藍絲跌落梳化
抖音之上睇住佢哋steam住沖茶
都未坐定已經蒸咗無晒苦惱
過咗咁耐仲咁creamy
咁樣落去會食蒸到幾時
口罩蒸左半打 好過孖蒸
Pat嘢蒸咗咁耐又試下加冰

重用加蔥花 惡菌不怕 再蒸啲口罩又試下
防疫無有怕 共我呀爸 齊用完又再加
全賴蔣媽媽 去Share 一下
重用啲口罩 未會怕
然後教教我 “拎”轉到背面
要抗疫 惡菌都驚訝

一百個Mask 佢都系咁Steam
諗下一陣想去邊
𠵱 望下只錶 蒸咗幾個鐘
飲杯水 秋姐盲鐘鐘
OH! I don't believe it .元秋真係Kai
元秋啲智商真係Big Surprise!
共黨Lady 你真係好Funny
佢就話：「我教你啦」
我想話攞啲Mask 睇清楚Ｄ呀
個政府話：「喂，你醫住先啦!」
我局住抽簽 個心震到癲
嬲到幾乎鵬娜媽

林鄭不封關 死幾多嗎
武漢啲院友萬四嗎
然後Zero cost 大腦發麻
還懷疑是眼花
全部都訪港 上九億嗎
然後啲口罩沒貨啦
然後加一加 但這個發現
再發售瞓街都不怕

過左兩日飛番赤蠟角
講到食料理梗系香港仲多啦
諗番喺日本亂食嘢真系傻
加埋機票錢早知今日何必當初呢
香港長大都咁多年
就算再唔風光都系一時
好過走去外國亂咁洗錢
不如儲錢過二千年羅

遙望獅子山 世紀斑霸
繁盛的景致又賽馬
同賀燒煙花 共我阿爸
求未來別再差
陪伴小娃娃 看真青馬
沿岸Ｄ機建大變化
如若加薪嗎 就約你歎茶
盼市道再可添升價

支那人：

过左两日 离开左中国
讲到睇病梗系香港选择多啦
谂返系武汉乱食野我真系傻呀
加埋高铁钱早知今日何必当初呢

香港福利 都拎左咁多年
就算走去北京 都系一时
好过留系武汉 命唔值钱
不如系威院过农历新年啰！

不如一齊改啦，仲有最後一段

屌你地

原曲係"香港料理",唔係牛肉加蔥花

Hm....認真便輸了

遙望Carrie Lam 要攬炒嗎
大眾都知你極廢啦
求你歸天啦 共我呀爸
求未來別在差
陪著小娃娃 看出身出
武漢啲賓客逝世嗎
如若end game嗎 就約你歎茶
盼你別再當hongkonger

等聽全首

過左兩日番返去旺角
口罩核突嘢梗系香港仲多啦
諗番蔣元秋亂做嘢我真系傻
口罩蒸爛咗早知今日何必當初呢
香港長大都咁多年
疫症再嚟一鋪奶共加持
廢官依靠大國亂咁洗錢
一齊㩜炒過2020年lu

執左d

遙望Carrie Lam 要攬炒嗎
大眾都知你極廢啦
願你歸西啦 要速速啦
求未來別在差
遙望小娃娃 也空悲歎
願這生不再受騙啦
如若end game嗎 就別要再會
盼你與冚家速消散

蒙面蒸一蒸 也可叮架
無味的空氣又炸炸
齊用燒烤叉 亂插阿爸
重用完又在加
還掂無有怕 要煎pan嗎
溶爛的口罩 兩百嗎
如若爆了炸 就中了肺炎
你已是再生的口罩

蒸,叮,空氣炸,燒烤,煎,炸 元秋不如逐個試

今晚慢慢執

蒙面Steam一打 也可翻炸
鹽焗加香蒜又氣炸
齊用燒烤叉 亂插阿爸
重用完又在加
防毒無有怕 要煎pan嗎
溶爛的口罩 二百嗎
如若爆了炸 就中了肺炎
再播毒送院都不怕...

我果次跟住元秋走去武漢周圍蒲
佢拍哂心口話過跟黨實有好前途
我話:No No No 然後唔知點算好
依家塞喺武漢真係屌你老母！

唉~ 依po冇啦
Ｄ口罩Terrible
班藍絲帶住cap帽 口裡屌住老母
閘裡員工睇住佢哋楂住Money
都未企定已經大叫Hi你Aunt

叫咗咁耐仲咁Crazy
咁樣落去會吠到幾時
口罩買到半打爽過打丁
個罩用咗咁耐又試下翻蒸
重用加蔥花 惡菌不怕
再蒸啲口罩又試下
防疫無有怕 共我呀爸 齊用完又再加
全賴蔣媽媽 去Share一下
重用啲口罩 未會怕
然後教教我 “拎”轉到背面
要抗疫 惡菌都驚訝

口罩料理 Full Version
原曲：香港料理 鄭少秋
改詞：叮三分鐘.肥宅柒毒窮.
期絕無綿綿恨此.月黑高飛.汕尾索羅斯

我果次跟阿元秋走去強国周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途
我話NoNoNo 惹到肺炎點算好
最好依家即刻走去醫好個腦
咦? 清蒸好喎
Ｄ Steam Mask WONDERFUL
蔣元秋確係丟架
藍絲跌落梳化
抖音之上睇住佢哋steam住沖茶
都未坐定已經蒸咗無晒苦惱
過咗咁耐仲咁creamy
咁樣落去會食蒸到幾時
口罩蒸左半打 好過孖蒸
Pat嘢蒸咗咁耐又試下加冰

重用加蔥花 惡菌不怕 再蒸啲口罩又試下
防疫無有怕 共我呀爸 齊用完又再加
全賴蔣媽媽 去Share 一下
重用啲口罩 未會怕
然後教教我 “拎”轉到背面
要抗疫 惡菌都驚訝

一百個Mask 佢都系咁Steam
諗下一陣想去邊
𠵱 望下只錶 蒸咗幾個鐘
飲杯水 秋姐盲鐘鐘
OH! I don't believe it .元秋真係Kai
元秋啲智商真係Big Surprise!
共黨Lady 你真係好Funny
佢就話：「我教你啦」
我想話攞啲Mask 睇清楚Ｄ呀
個政府話：「喂，你醫住先啦!」
我局住抽簽 個心震到癲
嬲到幾乎鵰喇媽

林鄭不封關 死幾多嗎
武漢啲院友萬四嗎
然後Zero cost 大腦發麻
還懷疑是眼花
全部都訪港 上九億嗎
然後啲口罩沒貨啦
然後加一加 但這個發現
再發售瞓街都不怕

過左兩日番返去旺角
口罩核突嘢梗系香港仲多啦
諗番蔣元秋亂做嘢我真系傻
口罩蒸爛咗早知今日何必當初呢
香港長大都咁多年
疫症再嚟一鋪奶共加持
廢官依靠大國亂咁洗錢
一齊㩜炒過2020年lu

蒙面Steam一打 也可翻炸
鹽焗加香蒜又氣炸
齊用燒烤叉 亂插阿爸
重用完又在加
防毒無有怕 要煎pan嗎
溶爛的口罩 二百嗎
如若爆了炸 就中了肺炎
再播毒送院都不怕...

呢個毛聞係唔係要推到有人唱

好想聽

放心，如果真係無人唱！我自己錄！
*其實已經搵咗人錄...

聽講已經錄緊...(應該係，除非唔係)

可能效用高過口罩

多謝巴打，留名聽歌

加油！

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

我都等到好心急...

最新消息：要聽日先出到MV。
剪唔切片..

正，好歌輕輕推

首歌係咪叫武漢屌你

正

口罩料理

等正式發行

希望今晚真係出到..